［FYP］做QA容易啲定sentiment analysis?

題目係同NLP相關，可以揀做question answering或者sentiment analysis
想問下ching們做邊個會易上手啲？

Sentiment analysis 應該易啲，但有機會太容易

sentiment analysis易啲

呢兩個都好容易

aim 個C仔
始終對AI同 NLP啱啱入手

聽人講nlp好難

本身有諗住整chatbot，好似最簡單

BERT出現咗之後，簡單咗好多

呢個好似幾得意 不過要識埋image processing好煩

你學過neural network未先

jason brownlee 寫既deep learning for natural language processing

未學過，係咪必學

thx ching

咁logistic regression同support vector machine都做到基本野既，不過你唔會expect佢地準確。neural network就可以用large sample解決唔準確問題

另外，你要sentiment analysis準確，你就要有大量sample。你有冇先？

諗住上網download啲data set
不過好似玩邊飯都要大量sample

chatbot易d train既

想問個好on9既問題
如果我係整個問答chatbot,例如關於精神病症狀/治療個啲
我係咪淨係需要一段文字仔就可以？

你要好多段對話先得嫁喎

Palash goyal本Deep learning for natural language processing有教埋你點寫chatbot

thx bro

我見youtube個啲都係攞一段文字
不過啲chatbot未必題題都答得準

NLP英文就易
中文就...

當然英文啦